[無圖]有無人坐過十九座巴士

成日坐

坐過2次 幾舒服

好笑

無影到自己

條女咁豬做乜唔打格？